貧僧曰：如果要佢珍惜你，你就要喺佢面前若即若離

冇意思

But she doesn’t give a fuck

然後佢就會好乾脆咁轉身走

哈其實冇用

She doesn’t give a fuck

珍惜又點 到頭來咪又係咁

所以就唔可以俾佢完全得到你

得到又點 到頭來咪又係咁

貧僧係一個好和尚，將妳嘅幸福交俾貧僧